而家Dior係咪唔會再用 Portman 做代言

而家換左呢隻雞
d make up同個樣都好妖 同之前冇得比

比下意見咁姐

Cara delevingne同Dior個感覺真係好唔夾

如果以樓主講法
女人=雞
樓主老母=雞
樓主屋企任何一位女姓=雞

Cara 正好撚多

Cara 係Bi/Les 都比你話係雞

點解咁講？
我有講過女人=雞？

agree

痴撚線
一個les嘅頂級model畀條毒撚話係雞

乜都無做比你條毒撚話係雞

Cara Delevingne 堅正